{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51155&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 BIZ HOTEL"
    },
    "text": "水原駅から近い距離に位置するビズホテルは、初めて禁煙客室を運営しています。 禁煙フロアは0階から4階までで、喫煙を許可する客室は3階から9階までです。 IH調理器と洗濯機は使用できません。 お客様の便宜のため、365日無限大室を時間帯別にAタイプとBタイプで運営しています。 平日は日~木曜日を基準に無限宿泊が可能で、週末や祝日を除く特定日には早期締め切りになることがあります。 平日に連泊予約をする場合、デラックス、ツイン、VIPなどの客室は追加料金なしでご利用いただけます。 駐車施設は計5台を保有しています。 また、夜間の待合室も運営しており、22時から3時までの最大3時間までご利用いただけます。 徒歩特価客室を予約する場合、駐車場の利用が不可能で、車入室の際に追加料金が発生したり駐車が不可能です。 客室のご利用にはいくつかの規定があります。 第一に、未成年者は予約や出入りが不可能であり、ホテルを利用する際には身分証明書を必ず所持していなければ入室やキャンセルはできません。 第二に、客室の基準人数は2名で、ツイン客室は最大3名まで追加料金が発生します。 もっとも、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生するので注意が必要です。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、家族関係を証明する書類を持参した場合は可能です。 入室時にはマスクの着用が必須であり、マスクを着用しない場合は出入りが制限される場合があります。 キャンセル及び払い戻しは不可能であり、自己隔離目的で予約した場合でもキャンセルと払い戻しは不可能であり、摘発された場合には法的措置がとられます。 駐車場は1部屋につき大型車1台を駐車できます。 徒歩特価やペイバックスタンダードでご予約いただいた場合は駐車が不可能で、車の入室の際に追加料金が発生したり駐車が不可能です。 地下鉄では水原駅が一番近く、周辺にはグランドサウナとエリシアの建物があります。 たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビズホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原駅から近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビズホテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "禁煙客室と喫煙客室があります。禁煙客室は0階から4階までで、喫煙客室は3階から9階までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "IH調理器と洗濯機は使用できませんが、その他の基本的な設備は揃っています。"
        },
        {
            "question": "ビズホテルの無限大室の利用時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "無限大室はAタイプとBタイプで時間帯別に運営されています。平日は日曜日から木曜日まで利用可能で、特定の週末や祝日を除く日には早期締め切りになることがあります。"
        },
        {
            "question": "平日に連泊予約をする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "平日の連泊予約の場合、追加料金なしでデラックス、ツイン、VIPなどの客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビズホテルの駐車施設について教えてください。",
            "answer": "ビズホテルは計5台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "夜間の待合室の利用時間帯と制限はありますか？",
            "answer": "夜間の待合室は22時から3時までの間、最大3時間まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を予約する場合、駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "徒歩特価客室を予約する場合、駐車場の利用はできません。車の入室時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用にはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者は予約や出入りができず、身分証明書の提出が必要です。また、客室の基準人数は2名で、ツイン客室の場合は最大3名まで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者がビズホテルに宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ入室できません。ただし、家族関係を証明する書類を持参すれば可能です。"
        },
        {
            "question": "マスクの着用は必須ですか？",
            "answer": "はい、マスクの着用は入室時に必須です。マスクを着用しない場合は出入りが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しは不可能です。自己隔離目的で予約した場合でもキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ビズホテルの駐車場は大型車も利用できますか？",
            "answer": "はい、ビズホテルの駐車場では1部屋につき大型車1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価やペイバックスタンダードで予約した場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "徒歩特価やペイバックスタンダードで予約した場合、駐車は不可能です。車の入室時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビズホテルの周辺にはグランドサウナとエリシアの建物があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 750
    }
}